「放工」呢樣野其實只係比你返屋企準備聽日返工

放工返到屋企沖涼食飯執下野都已經差唔多要瞓覺
瞓醒又要返工，冇哂娛樂時間/私人時間

係咁架啦

呢方面睇唔開真係好難捱出左黎做左6年野，係今年先叫睇得開啲啲

我個腦日日幻想點樣打鳩老細 苦中作樂

諗咩
一至五仲想要娛樂時間

放工就諗聽日又要返工

睇吓返工做咩先係重點

唔想返工啊

6點放工6點半返到屋企食飯, 沖埋涼做下細務7點半, 打機/撚寵物搞到12點幾先會訓, 時間好多喎

日日返工都係度諗今日點樣先可以令自己做少啲野
但係往往都有突發事情打亂晒

唔洗ot同住市區咪係住大西北仲要o埋t真係慘過袋食十舊屎

我住大西北, 返工係荃灣西 半粒鐘就返到屋企
好少需要OT

所以4日工作制先係人權

星期六日都係比你休息
有次星期五ot得太夜勁累
番到屋企即刻訓著左，訓到星期一先醒
一醒左就要再番工

現代奴隸

真係可以一次訓超過24個鐘？？

搵工 = 搵主人收養

實有d柒頭話邊個叫你揀份咁遠既工/準時走啦o乜撚野t
講到個個都做7仔咁撚樣

所以一定唔會揀公司同屋企車程多過半個鐘既工

真

呢樣真重要打極工都冇能力買到一個小小嘅家俾自己住

訓左接近四十八個鐘如果唔係昏迷左有啲假

比少少鼓勵樓主，有好多人好似我咁，放左工係第二個戰場，幫小朋友沖涼、準備晚飯、陪佢學習、玩，再氹佢哋瞓覺，先可以再休息
以前可能好似你咁覺得番工辛苦，依家我覺得番工仲可以專注做一樣野，係一種享受💪🏻